應該搞個保護港台計畫

全面backup 所以影片

請港台所有製作人員轉為私營再捐贈